終於知道點先清到零！

就係全香港人死晒。

要點先做到？

強制打........

改變個定義咪清到零

打完中國疫苗再冇香港人，大家都變曬中國人

根本應該係咁

書面嘢啫，你呃我唔到嘅。
今日個上限係80，聽日就100，後日就150。
你識做啦，做靚啲呀。
唔好標太多呀，有多好計聽日數。
些些，鬆啲。
噢耶，有世界第一疫苗打。
多謝角家煮直 功德無量

世博個度嘅新移民幾好吖嘛？
靠你哋，盤數先靚啲炸
如果唔係都冇面見煮直。
多得佢哋香港人先有得咁快打靚到爆肝爆腎嘅疫苗炸。
多謝你，中角能喂大的冇角。

政府提提你，除咗行多幾步就完個啲老弱殘兵唔打得之外，建議其他身體力健嘅都打，確保你唔會死於冇肺，但唔排除你打完會有預期以外嘅藥力，包括一切有可能發生嘅併發症，或者係你本身嘅「暗病」所帶來嘅風險。

打定唔打，頂得順先好打。

Anyways
諗緊要唔要簽器官捐贈卡，感覺時候差唔多

Glory to God in the highest, and on earth peace to people of good will.